中文難學 定 英文難學

就中學程度 母語為中文 而言

中文
英文

廣東話最難學

都唔知比較乜﹖

中文你已經學緊中學程度既野

英文你只係學緊人地母語幼稚園既野

兩種都係外語就有得比啫。

一母語一外語，攞黎比果個都低低地。都唔係用同水平既野黎比。

英文真係算易學

皮毛水平既野乜都易

就咁拎整個語言系統 同 背後嘅歷史
我覺得中文係屌打英文 所以先用中學嚟比較

ps.聽講法文係非常難學

點解唔比得 中學嚟計
有人衰中文中學程度嘅野
都總有人係衰英文幼稚園嘅野

比得，不過顯示你無腦啫

好吧

研究顯示 係美國 五歲嘅小朋友已經可以講得一口流利嘅英文

學語文係睇個人 而唔係嗰種語言難唔難